汗臭列車

夏天塔地鐵 真係要揀下邊卡少d T shirt阿叔阿伯先好入去 差唔多卡卡都有汗臭味 吸氣大力d都唔敢 唔好彩仲有d鼻屎佬係你隔離妹下妹下 d衫著得耐就買過啦 幾十蚊件姐 有d公德心好冇

係.咁可以點

我知自己大汗 所以出街之前一定噴止汗劑同 噴香水

掟哂佢地出火車

睇黎要帶多支空氣清新劑噴係車箱

港鐵應該要有啦 班阿叔都冇羞恥嘅

白色底衫阿伯
見到已經有味

仲有種哂到黑哂既男人 你會見到佢面部到頸部都有油光 呢種多數臭走唔甩